除了兩名啦啦隊長之外，所有人都收到了邀請——他們的父母最近幾個月表達了對這種做法的擔憂。 在大流行期間，學校體育變成了“俱樂部”——現在兩名教練離職了 
 我不知道如果我父母給我取另一個名字，我的生活會有什麼不同。 日新世的黎明-第90期:綠色的東西|夏季禁衛鳥| 2020年9月16日|鸚鵡螺 
 通過專注於遠程治療工具和安撫父母，我們在大流行期間看到了大幅增長和品牌認知度。 如何在大流行期間推動必要的數字創新|Nick Chasinov | 2020年9月16日|搜索引擎觀察 
 糟糕的父母，糟糕的基因，糟糕的社會，糟糕的運氣，糟糕的決定——選擇你的毒藥吧。 《你的起源》探索了孩子如何成長為成人|布魯斯·鮑爾| 2020年9月16日|科學新聞 
 這可能意味著孩子們被禁止見自己的父母或兄弟姐妹。 當我們重新思考治安時，是時候結束幫派禁令了傑米·威爾遜，2020年9月15日，聖地亞哥之聲 
 經過四五個月的隨意交流，他們意識到他們都有一位年輕的父母死於癌症。 這個晚宴上的每個人都失去了某人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸 
 Tinder和OkCupid都屬於the Daily Beast的母公司IAC。 我在猶太Tinder上的一週|Emily Shire | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 為人父母就是要能夠提供真正無條件的愛。 親愛的Leelah，我們將為你戰鬥下去:給一個死去的變性少年的信|Parker Molloy | 2015年1月1日|每日野獸 
 即使它的母公司蘇聯在1991年一蹶不振。 奧巴馬與卡斯特羅的單手鼓掌|道格·麥金太爾| 2014年12月24日 
 父母中至少有一方必須是美國公民或永久居民。 反對出生公民權的進步案例|Keli Goff | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 “親愛的孩子，恐怕我做不到這一點。”疼愛你的父母會這樣回答。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第107卷，1894年11月3日|各種 
 他停頓了一下; 他匆匆地寫了幾行字，說他的父母還活著，而且還將向世界宣告他的光榮。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 我背叛了我親愛的父母的信任，來拯救你免於恥辱的死亡。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 在一些州，他成為養父母的繼承人，就像一個親生孩子，但有一些限制。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 纖維可以很容易地分離，儘管一端牢固地附著在母巖上。 石棉|羅伯特H.瓊斯